「理性討論」公務員宣誓後果 追返之前所出嘅人工福利

之前議員資格被取消後，政府係會追番晒你任期所有嘅人工同埋福利。

今時今日嘅香港，如果公務員宣誓後俾同事發現或者篤灰，最底限度可以追數返你宣誓嗰日之後嘅人工福利。

政府可以話因為該名公務員已經違反咗自己嘅誓言，欺騙政府。

依家仲有四個星期，
希望公務員嘅手足，諗清楚...

宣咗誓，就等於揀咗完全服從政府。唔好再諗出嚟遊行，上網發表言論，因為個後果，足以令你一家破產。作為同路人，都唔想睇住你咁慘...

要做真係轉工後先做？不過你宣左誓後到離職前嘅人工福利都分分鐘會被追討...

如果你真係重視言論自由，民主，仲想發聲的話，就千祈唔好宣誓... 真係一個好艱難嘅選擇..

國安局is watching you...

如果入咗公務員工會嘅手足，其實個名單分分鐘已經被國安局掌握到..

真係諗清楚去唔去宣誓

不分化，不割蓆

唔好咁天真幼稚，諗住食兩家茶禮

宣誓呢一步，代表係將你未來嘅言論自由政治立場畀哂政府...
哪怕你俾人發現，上網嘅言論的朋友舉報，講緊係所有人工福利都被追討⋯⋯ 好恐怖
你幫政府工作嘅時間係白費 （立法會議員 實證）

請三思

宣左誓應該唔敢再食黃店

唉屌

食番M記算

推畀公務員手足睇

兄弟爬山，但宣誓後就無得再努力了

收啦，成日嚇公務員希望人地辭職。

最多得返食黃店...
但買返去食都已經唔掂啦...

收啦，你想引佢哋死？
宣誓唔撚係咁兒戲
你唔撚以為係 冇後果啊 點解唔做啊

咁撚多個立法會議員驗證完

簽咗就咪撚再出嚟 保自己全家 咪撚再講嘢

到時畀人追返所有人工福利 係咪師兄你畀錢啊

宣咗誓就跟一世

我都唔想手足 宣誓後 畀政府追返所有人工福利 搞到破產
真心 唔好當宣誓係一件小學雞嘅事
佢係法律上一個承諾... 你唔做就係虛假聲明，係刑事罪

根本就係食2家茶禮
人地鬼同你手足，咪企咁埋添呀，人地等緊退休去嘆世界架！一於係香港攞盡福利，等香港人養，攞埋退休金先走。
公基園有撚出過貢獻 ，唔通會為左呢啲社運而放棄高薪福利好嘅工作咩

所以宣誓後都真係唔好再講再出嚟啦⋯⋯

有手足嘅 ...
消防員埋其中一個

日日用極端例子嚇人。留得係香港嘅人都是唔驚有事。驚有事嘅早就移民

唔止立法會
早前有位教師(唔係衰國安，係衰條友讀那個香港大學教育學士及社會科學學士的COURSE，教育局唔承認)，但學校請左呢個人，半年後教育局話佢個COURSE唔合資格教書，要DQ和追討返20萬人工。

宣誓後 乖乖做港豬好了
十年人工福利 要一個平常人被返晒出嚟，唔係咁容易嫁...
仲有虛假聲明刑事罪

唔極端啦

早前有位教師（唔係衰國安，係衰條友讀那個香港大學教育學士及社會科學學士的COURSE，教育局唔承認），但學校請左呢個人，半年後教育局話佢個COURSE唔合資格教書，要DQ和追討返20萬人工。

有嘅都坐撚哂啦，仲手足
留返係到嘅公基園都係走狗，唔值得可憐
佢地有著數攞，有糧出就得啦，同狗一樣

咩極端例子，係所有畀人dq議員都畀人追討...
就係話佢唔符合聘用佢時 嘅資格

難道師兄你想佢哋宣誓後，繼續遊行，繼續上網批評政府，又想冇後果？

其實人地係講事實

係... 正常人點會畀得到...
一定係破產

雖然係無奈，但如果你真係冇得揀一定要做公務員，就接受做返港豬。追番所有人工福利，正常人都負擔唔到，咩基金都幫唔到你... 仲有虛假文書人士罪....

如果你仲有得揀，當然建議你唔好做呢個宣誓啦

不過尊重手足

推畀公務員手足睇

區議員同樣道理
邊個宣誓
基本上我就當佢入左民建聯

和你抗爭，我很愉快

那怕你平平安安做廿年，第二十一年你一得罪政府，就可以用國安理由判斷過去廿年工作屬違法。追收所有人工

宣完 下一步就dq 抄你家
要你畀返哂所有人工出嚟
勁nonsense

依家個政府就係打算咁做...
但仲有班公務員手足仲好天真以為誓照宣，繼續做黃絲
作為手足都好擔心

老師被追糧嗰單之後點

真係要還囉...

時間 金錢 地位 一次過無哂 叫你嘔返晒出嚟

根本佢講咩就咩

陳凱欣氣共狗不正當當選 有無人追佢？ 做社工既郭狗傷人危險駕駛 有無被告？

以後臭港只有兩種人 奶共同不奶共 唔奶一定無運行 仲留？

班on 9日日淨係諗住抗爭。 叫人辭職？唔駛供樓？唔駛養家？咁嘅時勢搵工好易？

希望侵侵係走之前制裁埋18萬公務狗

根本就係辭職vs 宣誓收嗲聽晒話

再唔係就話人移唔到民 叫佢哋攞實證出嚟次次答唔出

真係好撚恐怖

禁都黃既
但依家政府出手，就唔好諗住好似以前禁
10年平安冇批評政府，第11年批評 畀人捉到
追返咁多年既人工福利...

所以班人咪會宣誓然後成世收聲做走狗直到賺夠錢先移民，如果佢到時仲有本事走到

收啦。做港豬會死？
日日飲飲食食放假去吓北海道爽歪歪

定係失業斷供樓踎街嗰陣上網屌吓777好開心

留名睇世界大戰

公務員咩時勢都難搵工架啦
咁柒廢咁柒蠢

宣左誓就唔準出境離開中國

儍瓜。現實啲啦 以官校教師為例，做咗十年有七，八皮嘢一個月出邊點搵？浪漫主義害死人

好事嚟
邊會比你買兩邊
最好就趕哂d人歸邊
同時公務員就係社會公敵

可以pin this

講真。去到呢一步 唔係公務員嘅普通市民又夠膽出嚟咩？咪又係上網打飛機食黃店當抗爭

做衰咩都會抄家㗎啦，係咁重視言論自由就移咗民啦

睇清楚人地講緊咩先啦 師兄
我係叫緊走到埋走
走唔到既.. 如果決定宣誓後就乖乖供樓 養家 尊重既!
但唔好禁傻 宣誓後 又去抗爭囉

點解你會覺得法律會公平對待任何人
宜家擺到明係為權貴為親共既人服務

可惜係到而家仲有好多傻9當紀律部隊同路人

If you can’t beat them, join them
黃絲最多移民英國姐，周庭就等我養啦

收啦

一出糧就轉去離岸啦

同敵人宣誓仲叫手足？
你無撚野呀？

除左中高層or收成期班老屎忽
底層果班根本無能力走

係啊
所以決定宣誓後就乖乖地供樓 養家
依家又難搵工 私校可能人工冇禁高 唔熟?
但唔好禁傻 宣誓後 又去抗爭

知道你識好多公務員都係黃
提提手足佢地 唔好宣誓後 又去抗爭
Respect

唔會再屌d傻鳩
根本過去果一年就係內戰嚟
香港一早走左兩極化左好耐
係我眼中公務員同狗無分別
工作一定有自由
無人揸住支槍逼人做公務員
為極權服務一律視為共狗

用而家形勢睇你既分析都真係合理

唉 見住又移民咗幾個

公務員好似做undercover咁
真係好辛苦

有咩世界大戰
個post 意思係
想繼續抗爭就最好唔好去宣誓

宣誓後就乖乖供樓養家
唔好禁傻 宣誓後去抗爭
追返所有人工福利唔係人禁品
都Respect

你唔辭職，你宣誓唔緊要
不過唔好再自稱同路人，手足

由你宣誓果刻
唔該你自稱藍屍

*非公務員合約*都要宣誓

你覺得自己份工唔重要？你出糧俾公務員囉。

禁依家facebook/mewe 出post 都未洗畀人捉既
未來唔知

但公務員宣誓後就有個法律承諾 唔跟就好大後果
facebook/mewe 出post 畀人cap底都玩撚完
我識有公務員手足仲諗住食兩邊茶禮 以為宣誓冇咩後果

【抗暴之戰】消防員涉藏汽油彈加控非法集結罪 再申保釋被拒 妻患產後抑鬱

禁present tense 未宣埋
宣誓後就做港豬嫁啦

樓主你都幾天真
人地揀得份糧 就唔會再係黃
真係入去做卧底咩

咁想問吓你貢獻左啲咩？

係喎 佢會追討番啲工資
呢個好驚

唔撚係啊

同意師兄
其實老實而家環境有冇宣誓去抗爭都係死

咁你又貢獻左d咩？

好似冇寫? 未來計劃?

為二○二○年七月一日之前受聘的公務員訂立宣誓或簽署聲明的要求
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
公務員事務局今日（一月十五日）向各政策局及部門發出通告，公布為二○二○年七月一日之前受聘的公務員訂立宣誓或簽署聲明的要求。

公務員事務局發言人說：「所有在二○二○年七月一日之前受聘的公務員，須簽署聲明擁護《中華人民共和國香港特別行政區基本法》（《基本法》）、效忠香港特別行政區（香港特區）、盡忠職守和對香港特區政府負責。公務員須在部門發出有關信函的四星期內簽妥及交回聲明。受聘擔任高級職位（如部門首長）的公務員並須宣誓。」

「擁護《基本法》、效忠香港特區、盡忠職守和對香港特區政府負責，是《基本法》和《公務員守則》下公務員的一貫責任，也是政府和社會對他們一貫的期望和要求，所有公務員均須明確知悉並接納這些基本責任。公務員宣誓或簽署聲明，是對其須背負的責任和期望的公開確認和真切體現，並且讓他們更明確地意識到其公職身分所帶來的責任、承擔和要求，有助進一步保護、鞏固和推廣公務員隊伍應恪守的核心價值，並確保香港特區政府能有效管治。」

考慮到誓言／聲明內容只是反映所有公務員的基本責任而非引入額外要求，以及公務員團體的意見，公務員事務局決定一次過要求所有公務員遵從宣誓或簽署聲明。

公務員事務局於去年十月十二日要求所有在二○二○年七月一日至此日期之間加入香港特區政府的公務員宣誓或簽署聲明，他們全部均已在去年十月底前簽妥聲明。對於去年十月十二日後收到聘書的人士，獲聘任的條件之一是須簽署聲明，並交回已簽妥的聲明，作為他們接受聘任的一部分。在去年七月一日至今加入香港特區政府並已作出聲明的公務員，共有超過四千名。

香港特區政府亦於去年十二月十八日在政府總部舉行公務員宣誓儀式，在行政長官林鄭月娥的見證下，常任秘書長、部門首長和屬首長級薪級表第6點或以上的公務員已作出宣誓。

發言人說：「如有公務員不理會或拒絕宣誓或簽妥和交回聲明，會令人嚴重質疑該公務員是否願意承擔這些基本責任，以及他或她是否適合繼續留任公務員團隊執行其職務。當局會逐一考慮每宗個案的實際情況，決定是否按《公務人員（管理）命令》或有關紀律部隊法例下的機制展開行動終止有關公務員的聘用，過程中有關人員會有機會作出申述。」

「當局設有機制，處理公務員的紀律事宜。如公務員有不當並違反誓言或聲明的行為，當局會視乎個別個案實際情況，按現有機制就有關的不當行為採取相應的紀律行動。在根據《公務人員（管理）命令》或有關紀律部隊法例考慮作出懲處時，當局除了考量行為的情節、性質及嚴重程度等，該公務員曾宣誓或作出聲明、對其公職身分所帶來的期望和責任已有所認知，但仍然作出這些行為這一點，也一定會在當局考慮之列。」

完
2021年1月15日（星期五）
香港時間15時03分

分化唔洗本

無，得5皮

唔知醫護都要唔要宣誓?
聽講醫護好似唔算係公務員....
宣誓後，醫護罷工個堆應該好大件事

咁你一開始就好似呢個回覆咁講咪得囉
你個po打咗咁多字，但我睇完都覺得想屌柒你
唔係睇到你呢個回覆真係唔知你係呢個意思

根本連登太多人鳩up 勿認真
d人下下都公務員死全家 或者政府走狗

其實全部工作都會喎
你咁講

唔好返工囉

咁辭職係咪你養佢

失業之後可以24小時上連登cc台屌唔同人唔夠黃

一早計劃好年中去英國，應該唔會簽了！

依家出境都有危險 手足

same

仆街 我柒 表達能力差

貢獻咗喺連燈屌公墓園

遲早要宣，資助機構果d一定要

Support手足

表達能力差

宣誓可以食返藍店
爽死

之前都有講過呢個危險性
不過班公墓園唔會信，總之份工仲緊要過人身安全

樓主你引曬埋離地浪漫主義撚出黎追住公墓園咬

死啦 我究竟打左咩令人有誤會
明明係擔心公務員...

你覺得你天真d定梁家傑？

宣誓=砧板上嘅魚

放心林鄭月娥諗緊點令全世界都宣誓，除時下一步就係加條款落公/居屋/身份證到。

公務員係宣誓情況要考慮既係其他國家會唔會當你係共產黨，阻止你移民

到時香港咩工都要宣
真係g9g

PIN #23啦

咁你PIN啦屌

出現了

公墓猿自辯四式
1. 屌你分化撚割席閪
2. 你冇飲東江水冇用中國貨？
3. 你又做過啲咩？你比人拉左未？移左民未？
4. 遲d 全香港都要宣，我宣左先遲下到你

唔係我分化
之前d 公墓狗post集合出來的

追番人工真係好癲 不過都已經發生過

叫樓主pin啦

後生但冇專業技能邊有本錢走

ching睇得最透
根本而家係你唔滿意政府你就移民
你留得低就要做港豬

呢個係佢搞BNO目的之一
ccp不嬲都想換血覺得佢哋係港英餘孽
換晒班支那人就fit晒

嚇鬼，到時自己遞信先

表達能力差畀人誤會咗係離地浪漫撚... 剩係叫人辭職...
所以pin 咗重點

手足 搵咗工未
裸辭都好大壓力

個post又唔係要屌公務員
係想提一提佢哋認真啲諗宣誓同個後果

搞完bno就搞其他外國護照
未來五年計劃咁嘅樣

果單係教育局唔批資助
係學校自己因為拎唔到資助所以追個老師
而且佢地無書面問過教育署拎唔拎到
一味剩係話口頭問過港大

顏武周會唔會被清算到真係冇左條賓周？

每次出糧轉晒D錢去離岸

理想同現實係兩回事

咁拒絕宣誓呢？仲會唔會追返人工

樓主想加速將公務員換晒做大陸人
幫中共更快掌控香港

咩人會最想黃果班公務員全部離職

因為喺部分兒登仔眼中公務員就係敵人，覺得所有公務員好廢
但唔諗下一年jre都係得10%人pass，萬幾人爭百零個位，甚至廿零個位
總之自己喺私人市場underpaid就唔可以俾公務員高人工，魚蛋論嘛

兒登仔要鬥黃既話可以諗下唔好喺中資私人機構返工，或者唔好喺任何要做支國人生意既公司度做嘢

睇pin

叫緊走到埋走
走唔到既.. 如果決定宣誓後就乖乖供樓 養家 尊重既!
但唔好禁傻 宣誓後 又去抗爭囉

邊度有人叫黃果班公務員全部離職

成個post邊度有呢個意思

你揀人回揀得太明顯

hi 黎生

認真唔抵博
要博不如過英國博

你屋企大把？

到時教師，醫護，中資機構任都要宣誓

應該追唔到
因為英國個套 係有言論自由
大陸認為係bug 所以先要加返

已經宣唔宣冇分別，搞硬佢，搞手之一，清算

“如果你真係重視言論自由，民主，仲想發聲的話，就千祈唔好宣誓... 真係一個好艱難嘅選擇..”
唔好扮啦，一開始道德綁架
俾人拆穿左就轉軚

死啦 我都盡量覆
有邊個未覆

講事實 咁都叫道德綁架
咁叫對號入座喎

好老實講失去言論唔只係公墓員，US 一早講左香港而失去自由， 大家認清事實， 我敢講9 成9 都係自簽繼續做， 最多咪唔講

你句野等於表達宣左誓等於唔重視民主自由

係呀！
但係唔好宣誓效忠亂講野
以為馬照跑舞照跳

即係以後邊個移民要追番晒宣誓之後嘅人工？

你唔會嚇到我

睇清楚先啦師兄
重視呢啲特質 標點符號逗號
仲想發聲的話

唔好睇啲唔睇啲啦

我係要屌柒公務員 就繼續一早屌柒公務員啦
咪撚老屈 分化啦

今時今日嘅香港仲可以有黃絲？醒啦。

睇政府點樣演繹

on9

其實好似買股票咁
個個睇幾時會有樓主你描述嘅第一個犧牲品出現
有人舉議員同教師要嘔份糧做例子
但你睇返佢地啲同業反應(議員最早係梁游嗰期)教師就全港都係 根本冇乜人quit
真係有風吹草動時
我敢信依班公務員一定走得仲快 除非你連佢地出境都所封得住啦 否則人地見到第一個人奶野先去過晒錢去境外都未遲

同警察做朋友又係同路人呀？
同政府宣誓效忠又係同路人呀？
On9乜野？解釋下

岩！ 香港投機主義咁犀利！
大家都以為自己唔會做第一個犧牲品
提就提咗 後果唔係咁兒戲
講真 宣誓後埋乖乖做港豬 唔好理政治 發聲啦 後果太大
出事 連登仔唔會幫到你養家供樓

話你on9呀 憤青

多謝你係連登敢出呢d公務員理性討論post唔簡單

你用逗號姐係 重視言論自由/民主/仲想發聲 是但中一樣都唔好宣誓啦
宣左誓就三樣都唔重視/唔想
唔好話我小學雞捉字蝨啊
你係要咁玩拆句子先

從來政府既人 都無同路人

未搞抗爭前香港不嬲都係個互相敵視嘅社會
唔同路先係正常
矛盾點 根本唔係宣唔宣誓
唔通黨鐵員工冇宣誓就係同路人喇咩

有人食唔飽
有人魚同熊長擸晒

，係延續句子落去喎
中其中一樣係用/號
你自己都識得用/號啦
你係要老屈我意思 我都無咩可以講
你鐘意啦

英國政府時代嘅長糧點解仲可以繼續有我最唔明，仲要係用緊而家香港政府錢出，雙重國藉/BNO政策可以改點解長糧唔可以取消，都係英國遺留落黎架喎

如果條友重視民主 但諗住宣完誓唔出聲得唔得啊
你原句就解宣左誓已經唔重視民主啦，有冇曲解你啊

撐政府咪係呢個質素水平囉
講野無point
唔鍾意聽就on9

唔好玩
個政府完全係以自己福利優先
點會同你講道理

宣誓=當年德國人加入納粹，同支那共產黨共存亡

舉個例
97基本法入面 官方司法人員全部都有以下宣誓
即係全部法官都要宣誓 仲辣過公務員嗰隻
點解判案判咗廿年 又唔見以前話佢服務政權 做爪牙？
因為宜家政治氣氛唔同咗 宣誓唔再單純

公務員宣誓 同司法人員宣誓唔同 事實上咪就係投降囉
但邊個咁話自己日後會死頂到底？
連美國都淪陷呀屌
去做世界最強國都做唔到嘅野
做到我會佩服 做唔到都輪唔到我去苛責

最好得番藍絲紅絲喺政府
海關入境ICAC甚至文職部門都全部一齊針對大家 係真心想整死你果隻

吹得就吹

而家咪就係叫重視民主嘅佢宣咗誓就唔好出聲啦
博俾人抄家咩

逗號點都係解 and
你係要曲解做 or

唔做公務員就一定係離開香港
出去做私人公司咪又係做狗
留係香港只有順民/暴徒
你一行出街有任何政治成分都係犯國安法

香港未來路向都已經好明顯
公務員集會 郁公務員
醫護罷工 郁醫護
教師反洗腦 郁教師
會計師公會都已經跪左 其他專業公會都好快會跪
封網 封BNO 未來只會更封閉

以後香港 你聽聽話話都仲可能有糧比你食
唔聽就一定屎都冇得食
到時班兒登仔一係做一世低下奴隸 一係自殺

認真毛...

香港幾時封關？
港紙幾時變廢紙？

and用頓號先啱下麻

回錯post?

追返人工呢D真係FF太過份
個個都離岸戶口 香港戶口頂多咪生活費幾皮野
佢告到你破產都拎唔返你錢

Sorry我做緊美資公司唔撚洗宣乜鳩誓，而且大把公司要人

公務員自己揀做走狗做乜要我出糧比佢地佢地邊個當初唔係貪人工高福利好入去做，跳唔番出私人市場關人撚事？佢月入10皮嗰陣有無分比我

唔宣都可能會追
及早離開

国安實有方法拎到

根本證據都唔洗，想屈邊個就屈邊個

唔洗國安都拎到
公司註冊處應該有會員名單

m記係外國勢力

逗號（，），本稱讀（國語：ㄉㄡˋ，粵拼：dau6）號，有時亦稱逗點，是表示語句的短暫停頓的標點。
From wiki

都唔會係/號咁解掛

我哋繼續講落去呢
就會繼續討論標點符號㗎喇...
咁我都唔想離題嘅..

唉 唔係FF
真係要pin#24⋯⋯
真係唔明

#23先岩

美資唔講得 BLM壞話 又怕得罪LGBT
仲要睇埋老闆撐民主黨定共和黨
會唔會仲多陷阱
依排癲到話要剝奪埋學位喎

唔宣等於表明自己係黃，會唔會俾佢告公職人員行為失當
利申：唔係做政府

都講到明下一批到呢班宣誓
遲下到專業公會
再下一步 住公屋拎老綜都要

不過有無份名單喺手都唔重要，到時是旦拎份野有你名就可以老屈你入過會，係你去證明自己無入過會

點解你唔掉番轉諗，咁先係現實
佢地本身既能力係私人市場就唔值呢個價，靠港共先有咁既收入，食得咸魚抵得渴，拎撚左咁多年著數依家咪要佢地揀繼續賺錢定要自由如果佢地揀得為錢留低，宣完誓下一步就限制公務員移民啦

其實呢個post都冇咩意義 簽得嘅就預咗會遵守
會出聲嘅亦都唔會重視呢份工 所以佢哋係唔會簽

我講既係假設佢真係追
佢都唔會拎到你錢
你錢係外國 佢頂到告你破產
錢係唔會拎到你

同埋佢郁得你 都係用國安 你咩身份都冇意思

依單唔係追薪金 而係追補貼
因為學校聘請合資格老師嘅話教育局會批補貼
但依條友證書只准佢教中學時出補貼 教小學唔會有
於是開課程嗰間大學on99以為冇分別 叫佢應徵
最後請咗佢嗰間學校問教育局拎補貼時衰咗 先追佢20萬補貼 兩回事嚟

5個月都嫌多啦
林鄭講左盡快郁呢班人WO

所有公務員齊心反抗就一定冇事

岩岩上面先有個巴打話追返啲人工係FF太多

我係香港做，公司完全無咩唔講得喎，而且公司唔細，我好少同老細有直接交流仲會送啲同事去外國分部做野

係
但破產好似要四年嘅收入要交畀破產處
同埋唔可以移民

無州辭職吧啦

你可能唔識香港破產條例
1. 破左產係有出入境自由
只係需要知會一聲
2. 香港破產 佢查唔到你境外資產
大把大陸人去香港借錢再老破
香港只係洗債中心

我都同意係好事唔洗再有班人一邊叫住抗爭口號一邊幫港共打壓香港人

試過出信俾美國某啲學會
比人執political correctness用字
好叉煩

師兄 no offence
內文係
一名香港大學教育學院畢業生畢業後獲聘為助理小學學位教師，然而事隔半年卻突遭教育局指其不合乎小學常額教師要求；指其所曾就讀的教育學士及社會科學學士，沒包含小學師訓資歷未符合入職要求，並向其追討近20萬元，等同他任職期內的全數薪金。

當學下野囉，起碼唔似港共咁拎住少少野事發大黎做鳩你再叫你陪人工

唔熟啊
1. 但之前聽講外國移民會睇你有冇破過產
2. 咁仆街...

呢句令我諗返起

所有香港人齊心反抗就一定冇事

大陸啲官下場係點，啲公務員咪點囉

係呀 之後佢有繼續獲聘合約教師
但合約教師同編制教師嘅分別就係有冇教育局補貼
受唔受《資助則例》約束
單野責任 如果講白紙黑字 其實唔係教育局問題
而係港大唔confirm就鳩答

人地話貢獻咗公墓園係政府走狗

咪撚都分化
最撚叻係你呀

又話叫手足一齊入黑警嘅？
又係到講左膠說話不如你話做埋特首

幾百億身家 幾百個情婦 外國永居
香港呢班邊有咁著數

宣得誓，你明，我明，大家都明。企得邊既又洗乜怕嘔番人工出黎。

宣咪宣，入得去就預左
最緊要有錢

I see
我諗呢個教師case
就會係之後公務員宣誓，但無效忠到嘅後果縮影
呢個case 仲要係無政治因素

其實到呢一刻都唔辭職 已經揀左啦
班公墓員高薪厚職 唔打呢份去第二度邊有咁既人工

本能有一個敵人打緊咪團結

打打下發現，屌個敵人越打越強既喂

於是逃走既逃走，有防守既防守，淨低既都自覺打贏既機會越黎越細，咪開始互片怪其他人廢柴唔出力

冇計，因為怒火冇地方發洩

(真心問)其實DQ後可以追討過往人工福利係邊條法例?

我覺得工會人數會少人入係佢保存會員資料嘅方法比唔到大眾信心 大家先唔敢

呢個真

唔夠人打就打自己人
好似當年共匪打日本仔咁
知加埋國民黨都唔夠砌就打國民黨
中國人劣根性係咁上下

同六四結局其實好似
流亡既流亡
唔流亡既唔敢講
仲有少部份好夠薑既咪不停維權
現實係殘酷

笑死人，做得教師都預左佢就算黃都係唔會企出黎架啦，俾政治任務佢地一樣會做。

黃墓猿：多謝香港年輕人送頭 我地先可以退休後嘆世界

波蘭式忍辱負重嘅生活已經開始咗。
2019咁轟烈嘅行動標準已經唔合時。
唯有頂住，等下一個時機來臨。

做公務員嘅，遇到藍屍，咪拖佢case，射佢波，跟足規矩耍太極囉。

係㗎，睇落係好鵪鶉㗎。
打個比喻囉，當年你見到日本皇軍唔行禮，就響街邊啪你一槍刷首抽㗎啦。

當年日本仔打到黎冇得走，而家係外國開曬門都唔走喎

唔好咁講，真黃既連登仔手足已經準備移民係出面d post批鬥屌緊d人唔敢走， 依家留得係香港果d好打都有限

仲幻想好似波蘭式抗爭
你宜家面對緊既係中共同成個世界既利益集團（包括美國大部份財團）

你留喺香港就表示永遠都會做隻港豬，最先反抗就俾人劏先

辭職用bno移去英國或澳洲

樓主 你既離地我收到晒
你憑咩叫人唔好宣誓
你憑咩情緒勒索人

睇下上面個po 返黎現實啦
突然間叫人唔好做 你邊度搵份工俾人
搵唔搵得番份 搵唔到係咪你包
網上講野真係唔駛負責任
樓主依d人好自私

黃絲：為左份工，唔介意變藍。

豬西隊友係咁嫁啦，出面d post已經屌緊d人唔敢移民去做三等公民

你話人短視其實你更加短視，就算唔出聲，政府都已經幫你割緊

上街市民，黃店，政治組織，公務員。
以上五個全部都係佢地自己主動割席，你仲好意思屌返人話人分化

四個*